{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022487?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 그래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時（16:00）から可能で、チェックアウトは午前11時（11:00）までです。 未成年者は入室できませんし、ペットと一緒に入室することもできません。 客室では直火焼きをすることはできず、予約人数を追加する際には事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者の宿泊と予約は法的に制限され、これにより払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守らなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉の直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟も避けなければなりません。 ペンションではIPTVとWiFiを提供してインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場もあり、家族や恋人と一緒にバーベキューを楽しめます。 バーベキュー場は午後6時から10時までご利用いただけます。屋外芝生でご利用いただけます。 炭とグリルを利用するには20,000ウォンを支払わなければならず、雨天や強風の場合はバーベキューはできません。 駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 また、ペンションでは追加費用なしで洗濯及び乾燥機をご利用いただけます。 周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、ビジャリム、金寧迷路公園、牛島などがあり、距離は自動車基準で表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時（16:00）から可能で、チェックアウトは午前11時（11:00）までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できませんし、ペットと一緒に入室することもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室では直火焼きをすることはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊と予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊と予約は法的に制限され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守らなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で直火焼きや炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉の直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟も避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、家族や恋人と一緒にバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や場所はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後6時から10時までご利用いただけます。屋外芝生でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用するには20,000ウォンを支払わなければならず、雨天や強風の場合はバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥機の利用はできますか？",
            "answer": "ペンションでは追加費用なしで洗濯及び乾燥機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、ビジャリム、金寧迷路公園、牛島などがあり、距離は自動車基準で表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 705
    }
}